一人一個差啲死既經歷

有次拜完山走既時候過馬路等綠燈
諗起報紙有副圖係講個後生仔過馬路俾車車死 有條線畫佢點行
然後我諗諗吓行左出去
有架的士衝緊過黎
佢呠我但都呆左企喺度
俾附近啲人拉翻我入去

有次唔記得比家用 差d比老婆打死

笑左

條女遲左兩日黎M 爭啲嚇撚死

恐怖，下次小心，我都係個啲亂過馬路

我嗰陣係唔知自己行緊出去

我有一次行下野區 草堆入面衝出三個大漢 佢哋不停攻擊我 想攞我首殺 我見有如此兇狠嘅攻勢 拼命用盡所有暈技減退佢哋攻勢 最後係隊友幫助下 順利脫離危機 以一滴血之差保住性命 依個係我距離死亡最接近嘅時刻

去荷蘭咁岩去左遠少少既地方玩 咁玩完就行返去火車站
沿路有一條橋 中間俾車過 左右兩邊行人路
咁我行個陣見到點解前面啲人企哂係到 我無為意就一直行
點知愈行愈唔對路 見到點解啲車都停低左仲要有個停車閘落緊黎係截住車路同行人路
正當我疑惑緊個陣見到前面坐單車停左係到啲人係咁向我揮手
原來係叫我快啲行過黎 我即刻烏低身越過個閘去左佢地停低個位
我一回頭 下一秒就見到條橋斷開左兩截 原來要打開條橋俾啲大船過
我見到個下係
仲俾外國人笑叫我下次睇路
真係行慢少少都會死
因為太on9關係所以都唔敢同朋友屋企人講
有圖有真相

冇欄截住你㗎咩

我行去過個下未有 我應該係岩岩好行過左中間個閘就落緊 所以我到左中間個閘落左啲人叫我過黎我先烏低身過個閘